攝影台而家變左基佬格劍咁

一入去就見到含撚貓同咖哩味兩條老基佬打情罵俏 好撚嘔心呀

好多昆蟲圖好噁心

根本係同一個人嚟

形容得好貼切

我都有啲懷疑佢地兩個係Nikon請黎曲線倒canon同sony米

做得fanboy嘅都唔方係正常人

兩個一擔擔，同一類人